嚴選最正二手飯食堂

西九龍中心food court

M記

好多廢老排隊喎巴

多種類

唔厭？

未食過喎 俾唔到意見

深水埗鴨記公廁